黑客將三上悠亞無碼片段流出

對唔住，呃咗你入來，想俾你睇啲正嘢，勁gfable

G

Fabe

寧願你貼tl好過隻臭雞

美

無反純好耐啦，咪盲反啦

正

直接講麻友都有人會入啦嘛 洗唔洗咁呢

卡牢技窮啦
宜家要靠呃人開post

老啦

光明正大都唔得嘅！Ｇ

你班咸濕仔負夠未

BOTH G

慢咗蓋清

又屈

唔好攞麻友性幻想

屌

呢張相未無碼囉你班仆街𨳍頭皮

入嚟本身諗住打個靚丁
見到麻友咁純就冇咗呢個念頭

對，gfable到唔會有邪念

我屌你老母

搞到我見到麻友本寫真都忍住唔買 唔想對唔住佢

both g

好靚女

推

麻友！

一樣係雞 不用分得那麼細

屌呃我睇臭雞

up乜9都唔知 gfable?

樓主反麻大將軍

無碼片啊你班𨶙樣𨳍頭皮

回撚哂塘啦屌

越老越醜

Mk仔!!

三上

不如咁吖樓主，你就j翻條片，我就屌你老母先

好靚啵

700負皮

勁過修女果次咁多

d負皮升得好快

Bot來

成熟可愛靚

又po臭g 見到個名都知係麻g啦

屌你老母褲都除埋你比D咁既野我睇

Shall we play a game?

𨳒你老母閪負𨶙夠未啊

d 負皮速度仲快過呢個，香港已死

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

笑死

佢個鼻真係生得好肉酸

隻鮑幾靚

臭雞！老雞！垃圾雞！

千四

癲咗

邊q個負評我牙 又唔出聲

Not me

原來卡勞同su有份拍

麻友係雞，百二蚊有得屌果隻

Su

廢青

Myy

收撚皮啦 on9仔 希望你全家落地獄

Ching ho ball

屌你老尾，圖文不符

講真...有著衫既三上 真係認佢唔到

屌你老母

麻麻地,好AUNTIE

咪又係雞

三上=清純G
麻友=老G

千八

4頁就千八負評，樓主你會否檢討下

child登d鹽濕仔多到

負𨶙夠未

貼埋d臭雞我屌你老母

就快1900

過啦

卡勞我撐你架

我都正評咗

諗起修女

負皮掣壞咗，唔算

樓上班雞蟲圍爐取暖

我地唔迷三上喎

強姦樓豬老母條隊已經排到入機場

波台狗果然特別垃圾 又封多件

我老母係肥媽

嘩，好𨶙痛

二千了

你迷三上還好
迷麻友臭G

又係隻G

啲人將對現實不滿係呢到發洩

不滿你貼臭G呀懵撚

卡勞又反麻友

雞

你老母，有撚緊

28個正皮
樓主俾左幾多錢連囝買返黎？

臭g

28個都係真心愛麻友

2129

28隻雞蟲恩客

上埋熱門

負皮=迷麻

呢個真，佢地太感動

嘩! 雞呀!!

😍

2349

2350了

老老實實 LE輯相好撚正

字幕：吓

改個咁既標題證明樓主潛意識都覺得麻友是G
只係不願承認

2400 來緊

mayuyu

我俾咗正皮

多謝你，少數仲清醒同有意志嘅人

幾錢Q

三上？

兩個神志不清既垃圾

麻友仲淫過無碼三上

係你性幻想來講係

2478

𨳒你地老母，呢個post唔係俾你班人生失敗者嘅𨶙樣發洩㗎

shame on kalou

咪乘機推

你自己係度推post

老G

拍到好似三秒合體系列咁

呢隻老雞 越黎越醜樣

𨳒你老母，夠膽推到三千負皮啊笨𨳍

塊面成個盤咁大，又老

唔留言d 負皮都升，𨳒那媽

好𨶙可愛

d 負皮壞𨳊咗

對child 登仔好失望，呢個post負皮仲多個梁天椅

仙氣

咪推啦，三千嚟緊

.

負皮個d都唔係人

雞呀

ok

推, 等人屌到樓主老母變臭化閪

麻友雞嘅無碼片幾時有？

2733 ,你班𨶙樣平時咁團結就好

今日用wechat pay 係ok 買杯麵

唔買煙?

冇撚人想睇雞屎忽

唔食好耐

又戒嫖又戒煙 中坑做到你貢有咩意思

OK OK

2838

就三千

抵啦
貼隻臭到冇人有既雞

咁能多負評

2902

Ok, don’t pish

麻友>>>>>>>>>>>三上

2925

明明你自己係度推

ok la

就快3000

樓主老母無碼片流出

痴𨶙線

ok嵐咪推

推到3千

𨳒你個閪啦

黑客將ok男無碼片流出

3000 = 麻友係G
傳送門

ok男vsok嵐

又熱門

3001

🤬

咪再講ok?

咪再反麻

你唔講我咪唔反

咁繼續

屌你老母麻友做雞啦

Hide Blocked User - 沙洛文-卡勞

嘩！！！！！！

𨳒你老母南男做雞啦

block埋ok

Mk仔

扑人記得落ky

中坑啤酒肚煙剷

3047

戒咗煙

𨳒你啦，大家車迷咁講嘢

3060

痴撚線
本來就係

大家都係車迷先要鬧醒你 唔好咁傻

3090

both g,不用分那麼細

3112

垃圾臭雞，冇波冇樣

𨳒

正評俾魔力寶貝

無碼片啊仆街，負夠未

3203

g

靚

mayug

Pish

麻友

靚到

屌牙貢夠負

mk仔仲唔訓，煲煙啊

你煲煙 諗緊買咩好

哥倫半大啦

阿叔先賭半大

煲完煙訓唔到，不了

我唔食煙

睇半場就夠嘛

無乜挑戰性

廢青𨳊up

一路推啲負皮一路升

就快3400

過咗

班兒燈仔無性
都唔睇下內容 麻友貢可愛

又變咗熱門

剩係睇我開紅白機，超任post 無人就知

你負皮多過我

全部00後

which post?

😡

講真 你咁做真係激死我係Mary 你條仆街日日反麻

鹽濕仔負夠未

tiger定麻g正d

成隻雞咁

渡邊麻友

柒能到媽閪咁

死臭雞

#301

3646負

想推到1001?

啲人係呢個post 宣洩

對你既不滿

雞黎

早

Full block戇鳩仔樓豬

叻

好醒

扑左佢啦 成日反麻

推你個閪

最憎人呃我

梳

咁你po番啲真嘅出黎啦

問sod

正能到

𨳒你老母，reported

3818

愛滋MK

推到1001？

不了

push

愛滋佬

紋身愛滋mk

吊你個閪

麻友個閪生愛滋

吊你個閪口

你有愛滋仲周街屌人

4000

卡勞回能晒塘

中坑

樓上生滋狗

好

aids mk

永久單機啦你

4098

番政事台啦

4100

四千幾負評，你都不得了

班鹹濕仔搵嘢發洩

4116

1001會有幾多個負皮

貼麻友av出黎補數先啦

屌你老母，昆鳩人入黎睇d咁嘅野

四千幾負皮，會唔會太勁

咁正仲有得嘈

負皮都停咗啦

岩岩比左個

4178

4195

4200

片啊

4238

你比隻臭雞我做咩

4283

屌你臭閪麻友雞

同樓主老母一樣都是臭G

佢老母山本彩

=雞

麻友係雞

4350

4354

死愛滋佬，推上來數負皮

4358

𨳒你老母，咪推上來俾人負評

259

4363

4364

G-ABLE

4389

4395

4401

4404

4413

4416

4427

4435

咪𨶙count啦𨳒你老母

4468

4469

數緊未，你老母

數緊啦，4497

數夠未，你老母

未

負評

4537

4543

4552

弱智

吹咩？

4559

好波

4562

4580

又借d意推

4582

落ok 叮飯食啦

去緊富士21樓用wechat pay屌渡邊麻友

u future

做咩親自拍片串我

4600 痴𨶙線

4640

屌，唔小心正評左

4643

隱性迷麻

4662

4670

香港有幾多女會有呢d漂亮屎忽？(很多圖片)

56正評

臭雞
( Show Blocked User - 徐懷鈺 )

4689

4700

數乜𨳊

4737

一定係top5波台最多負評post

每推一次d負評都繼續升

4749

幫你吸引返d正評

假波短腳雞仔聲

個屎忽好肉過麻油雞個雞屎忽

MORE

尾場買咩

潘

影輸

又中1.3P

連狗到底有幾鐘意三上
耐唔耐就上熱門

連狗未絕育咩
一推就上

輸到無$帶佢去做絕育

潘賊

一晚上到4800

1001果陣會唔會過萬

仲以為你話贏馬贏到4800 原來講負評

吹二句去到4807

佢同我一樣好鍾意關心妍

關心妍正 唱得又睇得

做乜鳩係咁po呢條友

Yr future

呢到有人問個channel 做乜𨶙嘢

What happened to your channel? You used to post classical music, now you post yourself eating chicken. WTF

咁on9

Vivian Law

4867

4875 每推一次d負皮都加

貢你仲推

你夠推啦𨳒

你係度自推

留下第4880個負皮

我唔推你條𨶙樣都推啦

你今朝10點推完無人推
岩先又自推

你條死廢青咁留意我做乜

廢青生活係貢

邊有

下次打松島楓 北原多香子 流出

child登仔邊會識

人與人之間嘅信任就係咁畀你條撚屌破壞咗

麻友>>>>>>>>>>>>>>>三上

性交次數

山口麻友

渡邊麻友雞

準備5000

Su 一陣去邊叫雞

唔叫雞 等緊月尾去泰國

唔食煙唔叫雞唔賭錢唔紋身

佢去泰國做無國畀醫生 出錢又出力幫助街邊d弱勢女性

仲成日北上救國tim

咁你就咪屈佢去叫雞啦

事實 上去幫手增長GDP

佢用救援物資換性服務

d女自願

唔記得封鎖你條IBM

封左我就無人迷麻

4971

( Show Blocked User - 徐懷鈺）

4978

你封鎖我又點入來

4982

你封鎖左佢 係你既不幸

MayuG

無靚女睇了

我屌你老母呀

5013

輕鬆過

我都未撳負皮

撳咗未

5039了

推乜啊

正負比5000 了

5091

5109

5129

5151

child登啲小朋友太咸濕

推到1001有無可能過萬

有

反麻中坑狗

生得似渡邊麻友既樣都係奸人 天生一副奸相
真係賤樣黎 係姣樣黎
為左權力咩衰野都做得出 又勾引傅恆又勾引皇上
同渡邊麻友 好似 內心其實都係低劣

證明左一樣野
渡邊麻友係臭G

又自推

5183

no push la

5200

5209
風暴前一推

5219

5220

5229

😅

5235

5243

卡勞r.i.p

5267

5275

上到黎啦！

Yes

垃圾波台撚

5324

痴線

5338

5342
一個po要去到咁高負評數 都唔係易事

5356
𨳒你地老母

5362

係你地眼中女性係咪淨係用黎做愛？
可唔可以唔好再咁dirty？
我地係想支持麻友既人, 係想守護佢, 希望佢可以成功, 做到自己想做既野,
因為無論係人定係狗定係咩, 當你對住一個好純潔好PURE既女仔, 的確係好難有咩性幻想

( Show Blocked User - 徐懷鈺 )完全封鎖

嘩

勁

5394

解封死全家

5411

5420

5432

5441

5449

中秋快樂

5468

5477

呃多你地一次

wt g is it

屌你老母卡勞

睇爾晴好撚過

chi na G

55

5546

5557

5576 負評大軍終於壽味

5587 負𨶙夠未

5591

5604

5617

5623

5631

5642

最高負皮紀錄未

5666

5673

唔知連登同一個帖最多可以有幾多個負評呢? 9999?

5683

5698